個女人好恐怖

紅衫紅褲

隔籬個阿伯恐怖啲

屌

得個女人炸bo

?

淨係見到個啊伯坐左喺廢老位度

右邊短髮女more

我正係見倒有個細路望住影相果個人咋wo